# Rallye d'Hiver 2020 - Le temps

Site pour le rallye d'hiver 2020 des Meltings Potes, sur le thème du voyage dans le temps avec Haussmann.
C'était le premier rallye où le site a été mis à disposition d'une équipe organisatrice externe (où je n'étais pas), donc quelques changements structurels notamment pour éviter que je n'accède trop facilement aux réponses :D
Également quelques changements liés au fonctionnement spécifique de leur rallye.


## Changelog pour cette édition 2020

* les parcours peuvent débloquer des énigmes (2 par parcours en l'occurence)

* les parcours donnent accès à des "mots indices"

* Grosses modifications sur le process de vérification de mot de passe, pour les deux points précédents

* les mots de passe des énigmes et parcours sont stockés hashés, pour m'éviter de les connaître 